{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040337",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다새펜션"
    },
    "text": "幻想的な海のロマンチックな日の出が楽しめる場所、海鳥ペンションです。 大切な思い出を作るために、いつもときめく気持ちで皆さんを迎え、東海岸の海旅行の憩いの場になるために最善を尽くします。 退室する前に忘れ物をしていないか確認し、施設や消耗品は整理してください。 チェックイン時間は20時以降に予めご連絡ください。 不快な火災を予防するために注意して使用し、客室と施設は次のお客様のためにきれいに使用してください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性でも保護者の許可が必要です。 室内では肉を焼かないでください。 過度な高声、放歌、または爆竹は他のお客様の休息を妨げるのでご遠慮ください。 食べ物とゴミは分別してください。 施設をより便利に利用するためには、管理室の案内を受けることをお勧めします。 ユーザーが使用する予定の時間までに訪問せず、使用しない場合はキャンセルと考え、実科日付は予約前に慎重に考えて決定してください。 この宿に泊まった他の訪問客は社長の親切さとコスパが良く、きれいな海辺がある良い場所と評価しています。 客室に必要なすべてのものが揃っており、リラックスすることができます。 インターネットを素早く便利に利用でき、ペットと一緒に利用できる客室もあります。 ペット料金は1匹当たり15,000ウォンで追加決済してください。 駐車もできますので、便利にペンションをお楽しみください。 周辺には盈徳ズワイガニ祭り、河底海水浴場、日の出公園、オーシャンビューカントリークラブ、風力発電所など多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "海鳥ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "海鳥ペンションは幻想的な海のロマンチックな日の出が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "海鳥ペンションではどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "海鳥ペンションでは大切な思い出を作ることができます。いつもときめく気持ちで皆さんを迎え、東海岸の海旅行の憩いの場になるために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "チェックアウトする前に忘れ物をしていないか確認し、施設や消耗品は整理してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20時以降に予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "火災予防のために何に注意すべきですか？",
            "answer": "火災を予防するために注意して使用し、客室と施設は次のお客様のためにきれいに使用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような宿泊制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性でも保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "室内では肉を焼かないでください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が他のお客様の休息を妨げないために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "過度な高声、放歌、または爆竹は他のお客様の休息を妨げるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "食べ物とゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "食べ物とゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "施設をより便利に利用するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "施設をより便利に利用するためには、管理室の案内を受けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ユーザーが使用する予定の時間までに訪問せず、使用しない場合はキャンセルと考え、実科日付は予約前に慎重に考えて決定してください。"
        },
        {
            "question": "海鳥ペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "この宿に泊まった他の訪問客は社長の親切さとコスパが良く、きれいな海辺がある良い場所と評価しています。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備わっていますか？",
            "answer": "客室に必要なすべてのものが揃っており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットやペット利用について教えてください。",
            "answer": "インターネットを素早く便利に利用でき、ペットと一緒に利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット利用料金について教えてください。",
            "answer": "ペット料金は1匹当たり15,000ウォンで追加決済してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車もできますので、便利にペンションをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には盈徳ズワイガニ祭り、河底海水浴場、日の出公園、オーシャンビューカントリークラブ、風力発電所など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 750
    }
}